# +++ BUG

- В чем выражается БАГ?
- Где был замечен данный БАГ
  (окружение, точка входа, дата/время, ID юзера/чата, и т.д.)
- Что нужно для решения задачи?
- Вспомогательная информация для исполнителей.
  (логи, описание API, и т.д.)
- Каковы критерии решения этой задачи?

##### Оформление
- Метки отделов, анализа, приоритетов, SP
- Спринт (Rating)
- Связанные задачи
- Упоминание заинтересованных коллег

##### Doing list
Заполняется исполнителем (!) в процессе выполнения
- [ ] описание задачи полное
- [ ] задача для QA создана
- [ ] репозиторий создан, доступы пробиты
- [ ] код написан
- [ ] код проверен и вмержен
- [ ] документация описана
- [ ] тестирование проведено
- [ ] заказчик принял